遲啲考車棍波有咩要注意？

想一take過，認真post，thx

一二一二呀

問教車嗰個啦

打醒十二分精神，撞車都唔好撞人

如果撞人就直接撞死佢，唔係賠到甩褲

準備定下一期考試嘅錢

認真：每次轉波都嗌出聲
準備入一波就嗌「一波 ready!」
入到波就再嗌「一波 in!」
「二波 ready」 「一轉二 成功!」 「二轉三 成功!」

極力子永遠係考生最大嘅敵人，亦都係最好嘅朋友，睇你識唔識運用佢
棍波轉波口號：快踩慢鬆（咁又唔好太耐，會肥你「空波滑行」）
1 轉 2 隻手最好係波棍右側，否則好易1轉4
正常架車去到磨擦點，架車就會慢溜
架車差唔多「跑馬仔」先好踩低曬極力子

PS我十二月先考，垃圾運吉署

盡油起步唔洗驚死火

4波起步，考官見你咁有料，實俾過

1 take棍波van 路過🤓

1月考表示驚驚仔

考邊段路

考車當日飲少少啤酒, 會令你心情放鬆個膽會大少少, 成功機會高好多！唔係講笑, 只要唔好飲太多就ok

每次轉波嘅時候嗌「朝」一聲
上斜會好似有turbo咁快啲

除非你係女人有對靚波啦